認真 車頂啲坑紋有咩用?

車頂有啲坑紋
概念圖如下:

認真問
求解答

如果有車禍發生 架車反轉咗
咁車頂既坑紋就係呢個時候發揮作用

increase friction
落雨嗰陣如果有積水, 水會減低車胎既friction
會好易炒車
車胎紋就係令到啲水流走, 增加friction, 令到架車喺有水既地方都剎到車

利申 phy lv3, 如有錯誤請其他巴打指教, 唔好屌得咁大力

你知唔知咩叫車頂？

不過你中文閱讀一定係F

反而想知你中文攞幾分

咁都有得笑

你假腸

雖然你好認真 但真係

中文攞u

柒到唔敢睇
打咁大段野
成個關鍵位錯撚晒
做乜鳩

decrease friction

畫埋圖都睇錯

如有錯誤請其他巴打指教, 唔好屌得咁大力

好柒

如果架車反轉黎行應該啱既...

增強車頂剛性/導風 (好似係)

巴打令我諗起中學做綜合能力評估
題目係寫代小明寫尋人啟事搵阿公,我寫左篇野係搵小明

冇咁易反車，同跑車車尾舊野一樣

個三個adore
正頭係畫龍點睛

樓豬講個d係唔係大貨車 或 巴士
私家車個d應該流線形個類

樓主個post咁就比人騎劫左

尾果舊野係要黎呃啲細路老母買多兩架車架咋

如有錯誤請其他巴打指教，唔好屌得咁大力 唔怪得開係創意台

個舊野裝咗部車mk啲

錯到好撚離譜喎

Reading comprehension U？

有坑紋食風d,借風力推郁架車,省油

不知道

減低風噪
增強剛性

是咪我畫得太樣衰

啲坑紋係要黎測試中文水平

唔得啦我笑左成2分鐘先停到

咁正解係咩

恥笑開始

硬幣改變磁通量

你咁錯法帶咩頭盔都冇用啦

你卷三攞u

樓主係小心駕駛都有開post問

白癡仔有樣睇

笑到停唔到

講緊定風翼

癡線 呢個測試方法好實用

衝出黎柒 明明諗住有認真post 睇

乜巴士車頂真係有條坑既咩？
利申近視

當擾流器之用？

未入來都估到有人會睇錯

衝出嚟

咁d風迎面吹咁你咪增加左風阻

減少風阻

等你個車頂無咁易摺埋

做乜尻

一個咁嘅post都引到reading u嘅人出現

比你識計數都冇用啦 唔識睇題目

增加表面面積 加快光合作用

咁都有笑料，辛苦巴打既幽默，唔係人人有，但你有了